有冇人可以話我知 究竟我重不重要

曾經互相講好多好多心事
有開心 有唔開心
有過去 有將來 有大事有小事
半夜會傾到天光都唔願收線
你係我心中一直有好重要既地位
從來都係一個特別既女仔
我都相信我喺你心中應該會一個特別既存在
感覺有啲朋友以上 戀人未滿

不過我今日終於開始質疑
唔通只係我既錯覺？
會唔會只係一個得閑吹下水既閑人
唔好話戀人未滿
我連朋友以上都好似唔係

有冇人明

已經半年冇傾計
不過咁講可能我都有少少

陪得多未必人地覺得果回事
一直以來相處得好曖昧定點

其實相處得似bro 多啲

我記得佢以前同我講過中意一個人
當年表白失敗過
好耐冇傾起 唔知而家點了

屌。。。
咁係咪你最近做左D 想突破關係既野
對方feel 到而縮沙

家下度劫失敗咁

想係想 不過都冇做啲咩
應該話唔知可以做啲咩
可能俾佢隱約感覺到

有冇D 令你深刻既相處曖昧野
如果冇既話人地可能真係當FD
咁好簡單
得兩條路啫
一係就keep 住做朋友
一係就博一鋪 搵個好既機會表明要追佢
起碼第日你望返轉頭唔會後悔
如果覺得炒左會冇左呢個朋友又唔捨得既話
咁由佢 都唔算好愛啫 慢慢放低算

你個名

朋友同戀人係兩樣野，通常唔主動跳去男女關係，對方就係當你朋友。
而唔係煲水咁會自然滾的。

曾經 表現到有幾深情
曾經 我以為你係一個重感情嘅人
結果下來 好似得我一個人在意
算啦 依家各有各生活
無謂追溯以前啦

可能只係你一廂情願嘅諗法。有啲說話你講過你記得，唔代表對方都一樣重視+會記得。 通宵達旦傾偈都唔代表有啲咩，可能喺對方眼中只係“比較好傾”

全宇宙最愛你嘅人就係你自己

我就諗緊 會唔會只係我一廂情願
不過又唔甘心 起碼想知個答案

絲打似乎有啲故事
介唔介意分享下

咁但係可以點跳？

有無問過個女仔點諗

好啦 間唔中傾下計先？

訓啦！

我勸你就唔好問，有啲嘢明明感受到，其實唔問都得。
留番啲自尊比自己，慢慢fade out算

好易，就係你點對朋友就點對朋友，點對情人就點對情人。

清，而家上埋床都可以什麼都不是
傾電話算老幾

你好重要架🥰

揾你攝下時間幾重要

你又真喎
都係叫下雞清醒下先

多謝你清
可惜你係男人

其實女仔啲感覺係咪冇就永遠都唔會有
而家諗住改一改相處模式 認認真真追人地一次
會唔會好傻

你唔重要啊，增值自己算數啦，女人係咁

好多野錯過左就係錯過左架啦，Move on la

點解咁講

巴打
其實係你個心越左朋友個條線
客觀黎睇，其實多數人會同close fd/陌生人講心事多過戀人，
但你又唔似佢close fd

同你差唔多 雖然主動斷聯個個係我

曾經我以為我係你最廢嘅時候拯救左你
曾經我以為我對你嚟講係重要同特別的

但原來當我話走個刻 你完全冇留
我就知我只係一隻被你利用的兵

多謝你鼓勵
同埋多謝返咁多連登巴絲咁用心覆我

真係有啲似
佢後來有鍾意嘅人？

你同佢表左白？

或者可能真係我太孤獨

都好似係 呢給日開始睇化
我都仲有自己既人生 目標去做
Priority 唔洗set咁高

都真

我走嘅原因 係佢未放低個ex就嚟flirt我溝我 令我動左心
係我眼中 佢係想將一個拯救佢嘅人當做水泡同激佢個ex
而我唔會想做呢d角色
雖然我作為女仔 但我好有尊嚴主動同佢講左再見👋🏻
佢而加感情狀況係點我唔知道 已經幾個月冇聯絡

不過我仍然想你幸福快樂 即使我係你心目中什麼都不是

呢啲嘢係不分男女的，如果你對人而言係重要，你自己係會feel 到。退一步再講，就算你重要，人哋對你嘅感情都未必係愛情嗰種😟

另外，睇下你介唔介意無咗個朋友，一追人表白失敗就無朋友做架喇。

其實day1開始你當佢係可發展對像就做唔成fd架啦，通常呢啲情況梗有一邊會受傷，所以你都係得返兩條路，努力去追，或者下個，呢啲fd少一個真係冇乜大不了，唔做好過做啦

咁我寧願試一試啦

宜家未係愛情嗰種
不過有冇可能人為改變呢個狀態？